[突發！！！] 我地嗌一次好冇呀

我地嗌一次好冇呀
我地係 香港城市大學學生會 第4屆商學院及學部聯會幹事會 候選內閣一號 商漣 resonance !
BCDS! Yeah Yeah Yeah!
誓做一號莊 yeah yeah yeah yeah
resonance resonance we are resonance
一號莊一號莊認住一號莊 BD 相連 噢 連成一線

噢~連成一線

#一號莊

yeah yeah yeah